次次一投入感情就會開始chur人

點算 壓抑得好辛苦
明明當初貪玩 怎麼想博命

發覺chur人嘅都有個共同點

就係樣衰

我都係

唉 正常樣就唔洗chur啦
但係對象通常都一樣樣衰

心急仲嘜唔食快餐？

焦慮型依戀 / 內心無安全感
完

呢個真

上面話係樣衰喎

我r晒頭